麥記飲管成港人集體回憶, 市民爭相偷飲管留念

剛剛仲有好多...